對而家個市睇唔到方向唔知會升定跌既人入，比條明路你

當你無方向時...................

唔好TRADE

你傻嫁無野做